點睇0808,3918

想長渣收息，本金10萬

內銀仲好喎

no

3.24入咗808

感覺一般 但穩陣

1270